【接放工】你地覺得條女啱定我啱？

我由追佢戈陣，
佢成日叫我接佢放工食宵夜
到一齊咗一個月我都有接佢
咁尋晚，佢同我呻佢好多嘢做，
咁我聽完佢呻傾完，知佢多嘢忙
後來咪問佢：咁不如我唔來啦？你快啲番去做嘢
佢答：好

之後我見佢自己一個搭車
諗住打俾佢陪佢傾電話傾到番屋企
我問佢係邊
佢話同同事食緊嘢

我真係燥到仆街
你一開始同我講約同事食嘢我咪唔嚟
扮乜嘢忙

約同事食野有咩問題？
你一樣可以等佢食完 送佢返去

你有得抖一晚仲想點

冇問題
一早講想同同事食咪得

巴打好大怨氣

樓主係嬲條女講大話?

I know that feel
不被重視的感覺

其實會唔會係因為你唔揾佢
佢先揾同事食

你有去咩

你係咪平時唔比佢見朋友或同同事食飯？
又或者次次佢要見既時候你都要問「幾點完？」「同邊個？」查哂家宅咁
如果係既話唔怪得人瞞你

忙完肚餓去食野都唔撚比？

唔係大話
約同事咪坦白講
屌佢老母

唔重視我唔緊要
唔坦白真係好難一齊落去

咁又冇

緊係冇
佢同佢啲best fd甚至ex出街我都唔過問

明白既

佢自己講到眨眼都冇時間咁架嘛

佢呻多野做 你仲要唔陪佢
佢答好 你又真係當佢講真話

講大話就唔岩架啦 你叫人以後點知你？
到時識到男仔又係咁樣講大話？
巴打睇路

咁公道講句 佢係唔岩 佢咁做似乎係覺得你搵得佢太多太痴身
小心

可能佢真係咁啱肚餓約左同事呢

你無去咁嬲乜鳩

On9?

1999

佢自己叫我搵佢

戇鳩？

咁其實唔洗上黎問
點會有人覺得佢岩
真係小心變綠

屌你自己見到人都唔行過去say hi 話一齊食，仲要嬲9人
你咁計較做乜？單獨同個男既出你就話姐。
如果係同個男同事，你當時做乜唔去say hi 逼9走條友啦，你唔理唔理到時就架啦。
做人條仔都要趕下可能既發展對像架

sor睇錯你見到佢。
btw,你咪話你去左接你，一齊食，識下啲同事難得去左唔好浪費時間同車錢。佢唔俾你去先算9數，番番屋企

我眼殘
有得唔去接休息一晚仲好

睇完先回啦

想食同事條雪條姐

agree

如果個同事係男嘅，你真係要擔心下

帽事既

樓主頭頂有啲綠光

好撚戇鳩
積極考慮分手

樓上連覆三次

D人未追完post就好似驚死執輸咁鬥快reply

樓主係咪睇過南海十三郎

個個都屌9你 你就話要分手
其實你乜都無問清楚
快d分 做你條女好慘

好撚憎啲女人咁樣

戈你老母呀戈

臭雞黎

No

係你冇問清楚姐

咪係

我唔係唔比 佢都知我唔係唔比
係怪佢約左人唔直接講姐

咁又唔係咩問題既我覺得
點解唔可以同ex來往